人人割𥱊 爆力退潮

話緊你呀 DLLM

講乜撚野 不割𥱊 不篤灰 不分化

尋日170萬人巢撚晒皮就係話比全世界知 和理非 勇武 齊上齊落 核彈都唔割

有咩想檢討大家咪攞出黎傾囉

唔好撚再屌黎屌去 兄弟爬山 各有各做 真係要做野呀屌你

唔好學環球時報打飛機啦唔該

五大訴求 缺一不可